\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}
\moderncvstyle{banking}
\moderncvcolor{black}
\nopagenumbers{}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage[scale=0.915]{geometry}
\usepackage{import}
\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{amssymb}
\name{Guilherme Antony Oliveira}{Santos}
\newcommand*{\customcventry}[7][.13em]{
\begin{tabular}{@{}l}
{\bfseries #4} \\
{\itshape #3}
\end{tabular}
\hfill
\begin{tabular}{l@{}}
{\bfseries #5} \\
{\itshape #2}
\end{tabular}
\ifx&#7&%
\else{\\
\begin{minipage}{\maincolumnwidth}%
\small#7%
\end{minipage}}\fi%
\par\addvspace{#1}}
\begin{document}
\makecvtitle 
\vspace*{-16mm}
\begin{center}\textbf{ Software Engineer}\end{center}
\begin{center}
\begin{tabular}{ c c c }
\faMobile\enspace +55 34999069153& \enspace guilherme.antony1306@gmail.com& \faHome\enspace London, UK \\
\faLinkedin\enspace \color{blue} \href{https://www.linkedin.com/in/guilherme-antony/}{in/guilherme-antony}&
\faGithub\enspace \color{blue} \href{https://github.com/GuilhermeAntony}{github.com/GuilhermeAntony}& \enspace {$\mathbb{X}$}\enspace \color{blue} \href{https://x.com/????}{x.com/something}
\end{tabular}
\makecvtitle
\vspace*{-6mm}
\begin{center}\textbf{Analista em Desenvolvimento de Sistemas}\end{center}
\begin{center}
\begin{tabular}{ c c c }
\faHome\enspace Patos de Minas, MG & \enspace Disponível para mudança & \faMobile\enspace (34) 99906-9153 \\
\faEnvelope\enspace guilherme.antony1306@gmail.com & \faGithub\enspace \color{blue} \href{http://github.com/GuilhermeAntony}{github.com/GuilhermeAntony} & \faLinkedin\enspace \color{blue} \href{https://www.linkedin.com/in/guilherme-antony/}{in/guilherme-antony}
\end{tabular}
\end{center}

\section{Apresentação}
{Sou estudante de Sistemas de Informação e desenvolvedor focado em JavaScript, com experiência prática em Node.js e React. Tenho facilidade em aprender novas tecnologias, criar APIs REST e trabalhar com bancos de dados relacionais. Atuo desde 2022 como Analista de Suporte, o que me permitiu desenvolver visão sistêmica, foco em resolução de problemas e comunicação com equipes técnicas e clientes. Procuro uma oportunidade para aplicar meus conhecimentos em desenvolvimento backend ou fullstack, contribuindo para soluções inovadoras e de alta performance.}

\section{Objetivo}
{Ser um profissional com ampla experiência na solução de problemas na área de análise e desenvolvimento de softwares.}

\section{Competências}
{\begin{itemize}[leftmargin=0.4cm]
\item Conhecimento em JavaScript com Node.js e React Native
\item Conhecimento em linguagens como C, Python, Java e C#
\item Conhecimento em lógica de programação e análise de dados
\item Conhecimento em Banco de Dados Relacional MySQL e SQL Server
\item Conhecimento em APIs Restful
\end{itemize}}

\section{Experiência Profissional}
\customcventry{05/2022 -- 07/2025}{LBSystem Brasil}{Analista de Suporte Pleno}{Patos de Minas, MG}{}{
{\begin{itemize}[leftmargin=0.6cm, label={\textbullet}]
\item Prestei suporte técnico especializado a usuários do sistema ERP, garantindo a resolução eficiente de problemas e a manutenção do sistema.
\item Conduzi treinamentos para usuários finais, melhorando o uso efetivo das ferramentas ERP e aumentando a satisfação do cliente.
\item Realizei triagem e encaminhamento de problemas complexos para equipes de desenvolvimento, assegurando a continuidade das operações dos clientes.
\end{itemize}}}

\section{Formação Acadêmica}
\customcventry{2021 -- 2025}{UNIPAM -- Centro Universitário de Patos de Minas}{Graduação em Sistemas de Informação}{}{\small{Conclusão prevista: 2025}}{}

\section{Cursos Complementares}
{\begin{itemize}[label=\textbullet]
\item Curso completo de Lógica de Programação e Algoritmos - BeCode
\item Trilha Conectar (Redes e Linux) - Rocketseat
\item Princípio de Git e GitHub - Dio
\item Colaboração no GitHub - Dio
\item Autenticações - Dio
\end{itemize}}

\section{Habilidades}
{\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}[label=\textbullet]
\item JavaScript
\item React Native
\item Node.js
\item Python
\item Docker \& Docker Compose
\item C#
\end{itemize}
\end{multicols}}

\end{document}
\customcventry{01/2018 ‐ 12/2018}{{{Freelancer}}}{Digital Marketing Intern,}{Seattle , USA}{}{
